要成功必先壯大抗爭，就要拉攏所有可以團結的對象

今日港鐵不合作運動需要有心人一齊思考檢討下

目前形勢係 黃藍陣營已經企硬
我地現時任何行動 都係中間塊餅度盡劃
以爭取最多游離人既民心
要諗清楚三樣野
第一係想達成乜野目標
第二做唔做得到
第三成本效益如何

依3點係好重要的評估指標,去判斷某啲抗爭/運動究竟值唔值得去做。大體上我認為抗爭應該以依啲為短期目標:
1.鬥垮政府的管治威信: 令林鄭政府不斷出醜，呈現不負責任，無能，無同情心，中央走狗等等負面形象
2. 提升中間民眾對抗爭者的好感，包括同情，敬佩，欣賞，法理情合理性等等層面

所以每一步都真係要諗清楚，真係唔好英雄主義，浪費左決心和行動力

推